哈利波特世界有冇避孕咒嗰類唔寫得落書嘅魔法？

肯定有好多羅琳唔敢寫落書嘅魔法
避孕咒、持久咒、高潮咒、魔法春藥、魔法飛機杯
識用變形咒嘅妓女，可以變成客人想要嘅樣，做細路又得熟女又得靚人又得，滿足唔同性癖

畢竟有賣愛情魔藥，可能會有高潮丸之類

去去我要去！

榮恩食變形水變妙麗之後比哈利屌

石化JJ咒

馬份姦完妙麗再用空空遺忘

-.-

咁會唔會鄧不利多其實屌過哈利屎眼好多次

一定有，魔法世界最強嘅佢一定識好多性魔法

唔好咁痴線啦

面白大丈夫

有些魔法書中規定魔杖長度必須等同於巫師的小臂，即從肘部至中指指尖，而其它魔法書中則規定魔杖長度必須為19英寸半，也有的說是21英寸。

大部分魔杖都是筆直的，但也有例外。魔杖的末端可以是叉形或鑲嵌一顆水晶。有時，魔杖的末端必須鑲有各種魔法符號。很多情況下，魔杖的杆上雕刻有各種魔法咒語或魔符。

處女膜還完咒

Cls po

影分身，3穴齊發又得，同時屌3條女都得

認真人類發明得魔法
就一定有性魔法，仲會係好龐大嘅生意

wingardium leviosa

羽毛play

變gay咒

但亦都會有相應既保護咒

持支捧玩屎忽

永遠魔高一丈
我懷疑魔法部班官都係玩戀童添
專喺霍格華茲度揀細路
或者去麻瓜世界搞完再空空遺忘

魔高一丈始終係少數，大多數仍係受保護
否則社會無法穩定維持，呢點係魔法世界應該都一樣

你search下pizzagate、deepweb先

指住塊膜嗌復復修

破處咒：破破處

護處咒：破處護

係 處處失

search完，咪係就係謠言、假新聞同陰謀論
定係你想講pizzagate啲人被空空遺忘

對付麥教授可以用咩咒語

收緊咒

咁同玩具有乜分別...

破處咒有乜撚用

口爆催狂魔

時間還原咒番去後生個陣睇下正唔正

加埋jkr話佢係gay 你自己諗

實吸得好大力

幻想到怪獸與牠們的產地會講d true blood 講麻瓜係性奴之後做人口販賣

現實有魔法一定會咁

有，佢地通常用日立魔杖

好似係魔杖直接插入個西再施法

對住哈利，無用咒都得，

鄧不利多死左後，哈利一副最了解鄧不利多既態度，到佢知道左d佢本身唔知鄧不利多既過去，似二奶知佢愛既男人原來有家庭咁，成本書個感覺似喪偶多過似死左恩師

屌你 破壞我既童年

佢有暗示鄧不利多個細佬試過對隻羊施魔法等佢有得屌

sourse?

自己變男變女又得

笑到我仆街

影分身2個
1個變女/男
自屌